想cut垃圾HKBN

之前on9聽FB講過左HKBN$78plan，仲有9個月先到期，想提早 cut，點先可以唔洗畀埋淨低嘅錢提早走

78蚊？

窮撚弱智當買個教訓啦

樓主用HKBN會唔會每個月有一日會上唔到網?
每個月實有一日超過半日上唔到網，每次打去都叫我reboot modem 或者叫我唔好插router試，聽都聽到厭。都唔知佢地搞咩
強烈呼籲大家唔好用HKBN!!!

樓主講緊用手提，78元應該係用緊支那移動個垃圾網，用數碼通會好d。

我係hkbn smartone 冇乜事

same

我直接用緊smt

用緊21mbps 支移 5Gb 西鐵完全收唔到

無
買張年卡頂埋呢9個月

HKBN用支移真係廢到一個點

人仔不嬲搭鐵load空氣

問下可唔可以加價轉用SMT果D plan啦

smt, 全程直鬆打機

我宜家用緊108$ ，係用smartone網
見都算幾好用，佢又做68$一個月比我，前排續左
睇呢個post先知原來會用中移網
仆街到時實幫我轉用中移

屌好彩有14日冷靜期,即刻取消左續約

醒目

直頭垃圾

我用緊108 5gb用完 whatsapp load圖都有難度 大家真係咪用 人仔廢plan都勁過佢

會上上下斷線 一星期幾次咁
用咗10年 完約即轉

記得唔好轉CSL

自膠
以為家居寬頻

直接轉去smartone啦,仲忍呀?

有就好,唔使等到燥

咁你問咗未？

用緊hkbn smt網好爽